%*******************************************************
% Titlepage
%*******************************************************
\begin{titlepage}
	% if you want the titlepage to be centered, uncomment and fine-tune the line below (KOMA classes environment)
	\begin{addmargin}[-1cm]{-3cm}
    \begin{center}
        \large  

        \hfill

        \vfill

        \begingroup
            %\color{Maroon}\spacedallcaps{\myTitle} \\ \bigskip
            \spacedallcaps{\myTitle} \\ \bigskip
        \endgroup
%        \spacedlowsmallcaps{\mySubtitle} \\ \medskip


        \vfill

        \spacedallcaps{ACADEMISCH PROEFSCHRIFT}\\
        ter verkrijging van de graad van doctor\\
        aan de \myUni\\
        op gezag van de Rector Magnificus\\
        prof.\ dr.\ D.C.\ van den Boom\\
        ten overstaan van een door het College van Promoties\\ ingestelde commissie,\\
        in het openbaar te verdedigen in \myDefenseLocation\\
        op \myTime\\ \bigskip
        door \spacedallcaps{\myName}\\ \medskip
        geboren te \myBirthPlace



        %\myDegree \\
        %\myDepartment \\                            
        %\myFaculty \\
        %\myUni \\ \bigskip

        \vfill                      

    \end{center}  
  \end{addmargin}       
\end{titlepage}   
